(南非人鏈) 南區和理非人鏈

漫長抗爭 攜手同行

大家好，我喺南區人(敬禮)。

當我見到823人鏈三條線甚至元天屯嘅畫面，深深打動咗我。彼此互不相識，但志同道合嘅場面，都好想將呢份信念傳遞到我生活嘅地區裏面。

所以，希望呢個微賤嘅願望可以喺今晚實現到。

趁今晚香港仔有放映會，應該條街會有好多人。

活動詳情

地點: 香港仔開始，廷伸點為鴨脷洲(上橋)，其次為田灣。 理想終點喺海怡半島。

時間: 今日24/8晚上9點
裝扮: 無規定，隨大家意志決定。
行動細節: 人鏈唔洗太密，大約一個握手位。口號唱歌隨意

小妹未組織過呢啲活動，
只係想係個咁深藍嘅地方一齊互相守望支持。

G持

推

幫我塞爆南區，推爆個post佢 ，拜托啦

push

G持 觀塘翻黎就去

但8點放映會

香港仔海濱伸延到鴨脷洲大橋？

對，唔建議搞囉，會扯走睇放映嘅人

太急

利申 鴨利洲人

我住南區 我會出席

大力推推推

放映完做囉

南區人 推！

冇南區人？

TUI

睇到南非

幾個鐘之前先講太趕啦
黎到就黎

可唔可以伸延到華富邨?

視乎人數

係觀塘 未必嚟到

咁急做咩

又撞觀塘 又撞放映會

觀塘既手足都未散
好似太急

去到就去，去觀塘既去觀塘，大家想做到咩自己決定

更正：去到就去，去觀塘既去觀塘，自己做到咩自己決定

各自爬山

推，換件衫出

點鏈呀50條友都冇呀
快出黎啦

香港人加油
小心連登班沈門狗偷拍人拖人女義兼評頭品足視覺強姦
被拖手抽水偷拍都算
仲要放上連登被公眾作第三次傷害

沈門狗有樣睇的，未點你佢巳經扯行旗亦可以有泄漏前列腺液，身上散發出浸精腥味。

到

puuusssssh

到嘅人去海濱巴士站集合！！！

情況如何

同問

海濱巴士站排緊

決定而家落樓了解 上黎update大家

落樓啦有人呀

橋中間啦 快啲黎

pish

大橋有人鏈

幾時完，我驚落到嚟就散水

未完啊

做咩撚 又唱k

黎緊

今天我

好彩停左 好撚尷尬

南區咁藍都可以企滿條橋

推到上熱門

大橋！ 有冇香港仔人可以影一影大橋

唔係嘅過做condom

依家帶個仔落街拖手仔會唔會太遲

宜加華富出黎手拖手

黎緊！

移動緊??

走曬

散緊喇巴絲

把握時間去企啦 一生人有幾可咁多陌生人一齊咁樣

走緊？

屌嚟到先散

一定有下次